現在的時間是三時正

我還有四小時要起床上班了

先睡 大家也早點睡

好的

ok

知道

55

早晨

幾點睡

同我講早唞未

差6個鐘

也可以早點睡

7點半

我起身你瞓教